她16歲時曾經去過喜劇巨星輝爺公司試鏡

當紅女星愛美神由出道至今，我對她的樣貌始終不是很有印象，因為她是越大越漂亮，不過我記得她16歲時曾經去過喜劇巨星輝爺公司試鏡，但沒有被輝爺看中。愛美神成名後，再去輝爺公司為另一部大片試鏡，不過一樣落選，當時輝爺還好奇問過她：「以前你係咪嚟試過鏡，我印象中記得你好似以前有嚟過試喎！」雖然愛美神否認，但輝爺相信自己無認錯人。愛美神這次面試時樣貌跟之前有大變化，比以前漂亮了許多，不知她為何打死不認，而輝爺兩次都沒選中愛美神演出，主要是覺得她的演技不行。

愛美神後來嫁了給當紅靚仔小生東方，原本這兩小口子初時都好登對恩愛，但想不到有次東方與友人去夜店消遣時，透過朋友認識了女星阿里花花，兩個一拍即合，好快打得火熱。後來阿里花花一劇爆紅，她經理人李姐知道她與有老婆的東方搞地下情，當然好反對，要棒打鴛鴦，刻意約好傳媒去拍兩人幽會照片，但這些傳媒並沒有將照片公開，而是把照片賣給阿里花花的經理人公司。李姐拿住照片警告阿里花花和東方，不過阿里花花愛得痴迷，完全不想收手，但東方好清楚一旦事件敗露，事業會玩完，所以他堅決分手。

雖然這段婚外情幾個月就結束了，但愛美神知道後當然嬲到爆，所以就搬出去住並提出離婚。東方反對又不斷去挽救，他知道愛美神錫奶奶，所以叫媽咪幫忙𠱁老婆，總算𠱁到愛美神暫時打消離婚念頭，但她始終不肯搬回家住，東方之後就算工作忙，都仍然會主動去見吓老婆，希望可以修補裂痕，心裏卻知道老婆對自己仁至義盡。其實東方之前買股票輸了錢，愛美神都會幫手填氹，但後來她發現老公與阿里花花玩認真，既傷心又失望，覺得自己也夠儍，要到自己死心離開，才見到東方後悔不想失去自己、努力修補關係，只是愛美神太清楚東方生性多情，只要女人稍為主動勾搭，他很容易被攻陷，這個缺點不改，相信關係遲早

邊個打邊個？

輝爺是誰？化骨龍？

唔係星爺咩

藝人夫婦
16歲去星爺到試鏡, 即係家下30-40
老公係小生
越大越靚

唔知點解我覺得係嬰兒

會唔會係：＂喂呀！＂

如果輝爺 = 星爺，時份都算吻合啩…

search咗范冰冰間公司就叫愛美神

應該唔係, 佢做 model 拍廣告時已經個個讚佢靚, 唔會有人話佢 "越大越靚"

曉明= 東方

之前d人成日笑佢舊相條嘴唇，我覺得似係佢

吓，真係要召喚你的樣子如何爸打（雖然無出現好耐），嬰兒舊照個嘴不得了，佢整容嘅新聞都唔係少聽啦

成日直覺 阿里花花係新疆人

我估係進化baby

巨星輝爺

好明顯啦 baby

嬰兒同海綿蛋糕早排新聞有講傳婚已離

迪麗熱巴

星爺間公司叫星輝

熱巴廿八歲

關咩事

其實東方之前買股票輸了錢，愛美神都會幫手填氹

海棉唔係應該仲有錢？

好耐冇睇嚟啲，以前舊登有巴打成日Post出嚟比人估

愛美神多job接。不過照計東方條件咁差，點解仲可以得罪老婆而食其他女？

好似係古力娜扎